被強迫回內地工作菲傭跳樓亡 O記拘人渣雇主

一名原本在香港工作的28歲菲傭上月24日在深圳離奇墮樓身亡，親友懷疑死者生前被強逼返內地非法工作，終不堪壓力自殺。消息稱入境處懷疑事件涉及人口販運，轉交警方接手，警方有組織罪案及三合會調查科(O記)經深入調查後昨拘捕僱用該菲傭的香港夫婦，懷疑兩人串謀詐騙向相關政府部門作出虛假陳述，訛稱他們聘請的該名外籍家庭女傭只會在香港工作。
據《南華早報》早前報道，28歲菲傭Lorain Asuncion上月24日於深圳墮樓身亡，事件揭發懷疑有香港僱主強逼家傭到內地親戚的家中工作，外傭不堪壓力遂自殺亡，其屍體至今仍然留在深圳。據悉Lorain去年底開始為一對香港夫婦打工，其後卻多次遭人帶到內地，並獨留她與僱主的內地親戚生活。Lorain「被困」內地後感到害怕，曾向親友訴苦，稱在內地難以透過社交媒體與親友聯絡，又得不到足夠休息，甚至擔心不能放假返菲律賓探親，情緒遂異常低落。事發後，為Lorain處理合約的香港外傭中介公司收到僱主通知指菲傭在內地自殺墮樓身亡後即通知菲傭家人，但死者親屬認為事件有可疑遂來港尋真相，卻無法找到僱主對質。
消息稱香港外傭若返內地工作會違法中港兩地法例，因香港法例定香港僱主只能要求外傭在已向入境處申報的香港地址工作，內地亦不容香港外傭來打黑工。消息稱，菲傭之死引起了菲律賓駐香港總領事館的關注，遂通報給入境處知道，入境處經了解後，懷疑事件涉「人口販運」，遂進一步轉介警方O記跟進調查。
警方證實較早前接獲入境事務處通知有關案件。有組織罪案及三合會調查科人員接手調查案件，並在昨日（8月17日）在灣仔區拘捕一名47歲男子及其32歲妻子，涉嫌「串謀詐騙」。警方懷疑他們向相關政府部門作出虛假陳述，聲稱他們聘請的該名外籍家庭女傭只會在香港工作。被捕的47歲男子及32歲女子已獲准保釋候查，須於9月中旬向警方報到。

唔識分段？

做G

呢d無良僱主應該去死

我係菲傭就毒撚死晒一家先自殺

慘過返印度…

離鄉別井

又唔可以唔搵食果種壓力

拉9佢啦
咁撚賤格

一名原本在香港工作的28歲菲傭上月24日在深圳離奇墮樓身亡，
親友懷疑死者生前被強逼返內地非法工作，終不堪壓力自殺。

消息稱入境處懷疑事件涉及人口販運，轉交警方接手，
警方有組織罪案及三合會調查科(O記)經深入調查後昨拘捕僱用該菲傭的香港夫婦，懷疑兩人串謀詐騙向相關政府部門作出虛假陳述，
訛稱他們聘請的該名外籍家庭女傭只會在香港工作。

據《南華早報》早前報道，28歲菲傭Lorain Asuncion上月24日於深圳墮樓身亡，事件揭發懷疑有香港僱主強逼家傭到內地親戚的家中工作，
外傭不堪壓力遂自殺亡，其屍體至今仍然留在深圳。

據悉Lorain去年底開始為一對香港夫婦打工，其後卻多次遭人帶到內地，並獨留她與僱主的內地親戚生活。
Lorain「被困」內地後感到害怕，曾向親友訴苦，稱在內地難以透過社交媒體與親友聯絡，又得不到足夠休息，甚至擔心不能放假返菲律賓探親，情緒遂異常低落。

事發後，為Lorain處理合約的香港外傭中介公司收到僱主通知指菲傭在內地自殺墮樓身亡後即通知菲傭家人，但死者親屬認為事件有可疑遂來港尋真相，卻無法找到僱主對質。

消息稱香港外傭若返內地工作會違法中港兩地法例，因香港法例定香港僱主只能要求外傭在已向入境處申報的香港地址工作，內地亦不容香港外傭來打黑工。消息稱，菲傭之死引起了菲律賓駐香港總領事館的關注，遂通報給入境處知道，入境處經了解後，懷疑事件涉「人口販運」，遂進一步轉介警方O記跟進調查。

警方證實較早前接獲入境事務處通知有關案件。有組織罪案及三合會調查科人員接手調查案件，並在昨日（8月17日）在灣仔區拘捕一名47歲男子及其32歲妻子，涉嫌「串謀詐騙」。

警方懷疑他們向相關政府部門作出虛假陳述，聲稱他們聘請的該名外籍家庭女傭只會在香港工作。被捕的47歲男子及32歲女子已獲准保釋候查，須於9月中旬向警方報到。

咁撚仆街
香港同支那有份害死個外傭都應該拉曬佢地

又話成萬蚊人工？

屌那媽如果係真
香港僱主係賤人，祝佢地死全家

太多人當菲律賓人唔係人

勞

慘

可能香港僱主收緊支那萬幾

支那行貨10000, 香港水貨奴隸3800

唔知有冇可能起底
真係人渣

香港出糧4000幾，賣去比支那朋友收8000人仔，有幾千蚊賺，呢兩條仆街都算計得盡！

應該擺佢兩公婆張相上頭條啦屌

btw... 上面好撚多五毛
仲以為佢地淨係入gphone post
ot用到盡wor

上面邊一句五毛？

為洗版，係咁啦，講既野仲有咁無人性得咁無人性
咁先可以屈返落連登仔度嘛
有post提出要佢地死返過去香討

[正視聽] 你要撐政府嘅就返香討講

好慘，香港做放假都可以同同鄉去下街放鬆下
而家直頭賣豬仔咁

之前block左果d黎

真係好多
幾個block中國人post我都有推過

賓賓冇得用facebook, ig
同香港人一樣慘過死
尤其是上面冇人冇物

據《南華早報》早前報道，28歲菲傭Lorain Asuncion上月24日於深圳墮樓身亡，事件揭發懷疑有香港僱主強逼家傭到內地親戚的家中工作，外傭不堪壓力遂自殺亡，其屍體至今仍然留在深圳。據悉Lorain去年底開始為一對香港夫婦打工，其後卻多次遭人帶到內地，並獨留她與僱主的內地親戚生活。Lorain「被困」內地後感到害怕，曾向親友訴苦，稱在內地難以透過社交媒體與親友聯絡，又得不到足夠休息，甚至擔心不能放假返菲律賓探親，情緒遂異常低落。事發後，為Lorain處理合約的香港外傭中介公司收到僱主通知指菲傭在內地自殺墮樓身亡後即通知菲傭家人，但死者親屬認為事件有可疑遂來港尋真相，卻無法找到僱主對質。

根本唔係錢既問題

而係內地對工人既概念就係狗 , 你做得工人就當你狗咁洗 (香港叫比大陸好少少)

仲講到$15000人仔好似好正咁

香港中產特別仆街，人渣僱主死全家

報警咪得

菲律賓總統快D派特工來香港，用對付毒販既手法，要呢對夫婦血債血償，而家自己國家人民間接比呢對仆街殺左，總統唔做野點對得住菲律賓人民

香港拉有咩用
應該踢佢落高鐵站等大陸拉嘛

減65減返幾多歲計返人工
仲有精神傷害賠償
賠4球應該走唔甩
另外一年監禁,援刑就好難講

如果大陸請佢15000
我唸一日接10個客都有份

香港有法治,衰極都有保障,你上左去有事無人會知,佢話你走失左就結案。

post咁多圖想點撚樣

好慘

好心你咪撚痴線啦
乜撚都5毛5毛 上撚晒腦 就黎你老豆老母都係五毛嫁喇屌你老母

...教畜

屌，呢D直頭係人口販賣。

比我會毒死全家再走番菲律賓

人渣香港人

有好多香港人咁對d工人姐姐
心態就同支那人一樣
個個狗眼看人低既心態